ДЗ 13. Laravel: проект, модели, миргации, сиды.
Для запуска выполните следующие команды
1 git clone 
2 cd ->папка проект
3 composer install 
4 php artisan key:generate
5 mv .env.example .env
6 add your credential to .env(Part database)
5 composer start  (this command add fresh tables and fill your db testing data)
